[終極一擊] 燒山: 我認為美國短期內都唔會取消香港關係法

美帝若廢除關係法 香港變成香港市？〈蕭若元：理論蕭析〉2018-11-26

短期內取消

US-HK Policy act

玩完，2018 11月就提前慶祝 2019

多謝燒山

依鑊真係多謝燒生

mola mola

好似到目前為止佢100%準

美國中期選舉唔準

香港RIP

焦土政策成功了

香港rip

(美國選舉) 蕭若元：「共和黨」選情會比想像中好

Very thanks burn hill

咁事實係比想像中好

燒山 ─ 壓毀香港最後一根稻草

Rip hk

拿拿聲搵移民agent

燒山焦土

香港 (1841-2018)
多謝燒山

燒山你

終於一燈

molamola

燒山

終極一燈

唔係話佢今年唔燈咩

終於識得利用自己既燈力！

多謝哂

Yakeyama Banzai

估唔到咁快，多謝燒山，燒山好野

燒山好野，多謝燒山

原來有gif

入定午餐肉等屌閪既日子到了

In 燒山 we trust

所以上面咪話唔準囉

有無人可以教下小弟
1.取消香港關係法會有咩後果
2.係正式取消前有咩野可以做保住身家

燒山 啪啪啪，Burn Hill 啪啪啪

佢準在結果係對家，即係預期升，結果跌，佢之前所有預測都好撚準，買佢對家發左好耐

一月一

一個壞左嘅鐘一日都會啱兩次

香港終於要收皮了

用黑期沽恆指，就算港交所收皮，都仲有美金收

燒生出招

快D叫燒山講祝共產黨年年有今日
蝗蟲長命百歲 終割人即刻發達

焦山好野

佢買咗希婆先再買侵

多謝

壓倒駱駝的最後一根稻草

燒山可唔可話習總出年身體健康，繼續執政無難度 ?

Avada Kedavra

燒山好野

香港(1841-2018?)你肯定係2018？

留名睇取消啦屌

仆你個街，又燈

燒山終於出手

玩撚完

仆街了

好大嘅燈

取消關係法好快到

屌你老母

我屌你老母

唔係
我屌你老母

燒山好野 多謝燒山

燈s

焦土派全面進場

gg..

燒山 vs 連登仔

燒山全力助攻

燈神

會唔會聽朝起身就取消左

唔信燒山燈力咁勁

你哩個法西斯.JPG

今次真係連燈同燒山嘅燈力頂上對決

燒山好野
多謝燒山

換美金

終極一擊

Burn hill good thing

坐左幾耐

燒生好野

香港 玩完

我認為，下一年時代雜誌最具影響力人物如果冇燒山份既話，時代雜誌就好應該收皮

Burn hill sick ball, very thanks burn hill

燈佢老母

一燈大師

一言興邦，一語亡港

換美金 , 座大飛去西方左膠國家尋求庇護

仆街啦

準備好冚港鏟未
啲奶共仲唔驚到瀨屎

實力 ！！！

我諗侵侵開完G20就郁

要入定廚師腸啦

聽緊光明頂
調整人單野好可能係最後一條稻草

將d錢換晒美金先

呢個LOOP得好自然

嘩屌

燒山你好毒

Burnhill

真係唔信會取消

大吉利是
中国香港(1997-2018)

燒山終於投下核彈

燒山都發力

原來燒山先係真正嘅焦土派

連燈+燒山雙重燈 今次仲唔仆街

1. 繼續返工
2. 都係繼續返工

我真恭喜你呀

佢收一收皮當幫忙啦

燒山 2018終極一擊
燒山好嘢 多謝燒山

屌好心就收吓聲當幫手

焦土

希望你燈少次

短期內都唔會取消香港關係法
相反句係咩？！
1. 長期會取消香港關係法
2. 短期內都會取消香港關係法

我都諗到兩個解釋，不過係：
1. 長期內唔會取消香港關係法, (短相反係長)
2. 短期內都會取消香港關係法

長期會取消香港關係法同短期內都唔會取消香港關係法係一樣

.jpg

笑撚死

燒山
焦土

[推到完場] G20峰會美國大總統Trump會見千古一帝習大大

G20峰會大戰

又黎燒山對Trump
仆街啦呢次